<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Dorian Tovar</title>
    <link>https://datovard.github.io/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Dorian Tovar</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://datovard.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Diapositivas de propuesta: Museal</title>
      <link>https://datovard.github.io/blog/diapositivas-museal/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://datovard.github.io/blog/diapositivas-museal/</guid>
      <description>A continuación se incluyen las diapositivas para la propuesta de proyecto Museal.</description>
    </item>

    <item>
      <title>Propuesta de proyecto: Desarrollo de apps</title>
      <link>https://datovard.github.io/blog/propuesta-proyecto/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://datovard.github.io/blog/propuesta-proyecto/</guid>
      <description>A continuación se incluye el desarrollo de la propuesta postulada como proyecto de la materia.</description>
    </item>

    <item>
      <title>¿Qué es el Ray-Tracing?</title>
      <link>https://datovard.github.io/blog/que-es-el-ray-tracing/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://datovard.github.io/blog/que-es-el-ray-tracing/</guid>
      <description>Introducción En la computación gráfica actual, las escenas en tres dimensiones son algo común, y esto es necesario debido a que nosotros observamos nuestro universo en tres dimensiones, por lo que obligatorio que debamos ser capaces de representar estas escenas para que se asemejen a como visualmente percibimos lo que nos rodea.

Los gráficos en tres dimensiones ( gráficos 3D ) se originan por medio de grandes cálculos matemáticos sobre entidades geométricas tridimensionales producidas en computador, y su propósito es conseguir una proyección visual de la escena en 3D sobre un plano 2D como las pantallas de computador o en una impresión en papel, por lo que estos gráficos en 3D son similares a la fotografía, se plasma una escena tridimensional, en este caso, el contenido de la fotografía, sobre un plano bidimensional o la impresión de la fotografía sobre papel fotográfico.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>